新城市廣場有出現過既要執生，有警察受傷！

一定會理直氣壯進行大搜捕，加上兩條狗被人摳既片，係政府一直期待既畫面，現場既野實留有指紋，加上網上有消息流傳早幾日已經SET晒CAM有狗係保安室MON住，點都好，香港人要加油，睇直播都睇到我好擔心！by water

不切割 冷處理 無條件支持同路人